DLLM 和理非同我入撚曬黎

呢期見到好多和理非同勇武割蓆post
割你老母啊！

[size=4]我就由6月一直都係和理非黎嘅，從來冇諗過要割蓆啊！DLLM，口口聲聲要人互相尊重，你有冇係勇武巴打立場諗過啊？有冇聽過勇武爲矛，和理非為盾啊？人數越多越安全啊！你係唔係冇撚去發過夢啊？我次次發夢都好多野做！和理非唔係去行行企企，打個卡，一出黑旗就走左去啊！

雖然我知道某部分勇武巴打真係好撚躁，好冇禮貌。我都有試過比個唔知頭唔知路嘅勇武巴話。但係咁又點啊？我從來都冇諗過要割蓆啊！做和理非，一係家庭有責任，一係就自之做勇武會拖後腳。但都係唔會影響我地同勇武嘅目標係一致啊！

咩叫we connect 啊？有時我都發唔到夢啊！咁點啊？係屋企或都公司做文宣囉！唔係返到去就可以唔關你事啊！

要記住，大家係互相配合，互相需要大家！冇勇武，我地唔可以做到今時今日咁。但勇武都需要我地後方支援！

我都明白可能大家覺得和理非集會太少，次次最後都變勇武。咁我覺得大家可以商量下點搞啲真·和理非行動，完左就散。咁先叫係兄弟爬山。唔係下下等人搞完黎參加，而係自己落手搞。一黎可以比勇武師兄抖下，二黎可以keep 住有野搞。例如機場集會，都係和理非主場。

勇武巴，雖然知道你地日日可能4點幾先完場，又驚被拉，又或者親眼睇住朋友被拉好嬲。但希望你地攰可能真係抖下，我地大把路要行。同希望你地對和理非態度好啲，真心嘅。

五大訴求缺一不可！
不割蓆，不分化！

自推

推

其實無割，只係檢討策略

我係和理非
我唔割啊

放核彈都唔割

見到有個post話割，好嬲

唔割

我係和理非但無割蓆 +1

推比和理非睇

無諗過割蓆，想諗下點爭取返主流認同同想佢地唞下姐

和理非 勇武派 缺一不可

我都有諗啊，真係要和理非交流下，好被動

有興趣可以入我個post睇下
[前線自省post]如何走出樽頸位 (歡迎任屌)

再係度討論

推啊！

副本都有分難度.
比個機會開兩三個簡易難度既副本出黎. 等人JOIN GAME.
好多人連ACCOUNT 都未開, 就要入夢魘難度副本.
個GAME遲早冇人 JOIN 得到.
開返幾個 和你飛 既人門級副本出黎先啦.

和理非+1
今次運動唔可以輸
一輸 就全香港前途命運一齊輸
不指摘，不分化，不割蓆